尾田榮一郎想儘早結束OP漫畫，Jump編輯長透露連載 30 週年紀念企劃中

至少還要連載 10 年，Jump 編輯長透露海賊王連載 30 週年紀念企劃已經在商談中

漫畫連載20 週年紀念時，官方宣布了將由好萊塢製作真人版，而關於漫畫尾田榮一郎是說明自己本身就想畫個5 年左右，但因為自己喜歡王下七武海的設定所以變成了超長連載。最近在馬來西亞舉辦了海賊王展，周刊少年Jump 的編輯長中野裕之出席了活動，在馬來西亞記者的採訪中編輯長透露尾田榮一郎也是想儘早完結海賊王漫畫，不過短期內漫畫不會完結，甚至Jump 都已經開始商談漫畫連載30 週年的紀念企劃。

中野裕之說明自己也不知道漫畫將會連載到何時，在日本海賊王漫畫有著超強的人氣，伴隨著單行本卷數的增加，故事也出乎意料的變得很長，尾田榮一郎也是想儘早的結束漫畫，但並不會馬上就會完結。在採訪中編輯長還說明現在 Jump 方面已經開始商談漫畫連載 30 週年時要做些什麼企劃。按照Jump 編輯長的這番發言漫畫至少還可以戰10 年，之前尾田說過的故事的進度已經到了7 成左右，還剩下3 成的劇情正在連載當中，按照這樣劇情進度和連載時間計算，或許海賊王漫畫在連載進入30 週年的時候就差不多要迎來真正的完結了，但這也僅僅是尾田榮一郎之前的構想，在連載過程中可能遇到自己想要展開的新設定，從而連載時間進一步延長。

Jump 依家都唔撚掂
尾田都唔畫隨時摺埋

成撚日停刊同拖劇情，你死果日都未撚完啦撚樣

其實論劇情 伏線 人物 真係幾好睇 始終睇開有感情 但實在太拖

想像唔到由細睇到大既漫畫會完

睇到中年啦

劇情向都要拖咁撚長

你估蠟筆小新個類咩

其實尾田都唔想拖
係jump要佢拖姐
佢都賺撚夠，又病到咁
早就想封筆嘆世界

好驚我死/佢死都未完

Jump 唔會俾龍珠事件重現的........

One piece咁鬼多周邊產品 cafe 餐廳 主題樂園都搞埋一份
已經唔係一本漫畫咁簡單啦，尾田邊有得話唔畫就唔畫呀
咁大座金礦，jump點會咁快比你畫完呀

應該學下富奸

富奸有教過尾田要休刊

龍珠太早完

其實龍珠 本身係咪無預z
開頭輕鬆劇情 搞笑下 打下架 為收集龍珠
去到z 已經 變到瘋狂打大佬

鳥山明屌柒出版社都仲得
富奸直頭撚狗咁撚

我覺得係 似係太hit完唔到

好似係原本打完菲利就完

休多d刊，請多兩個助手畫啦

個人身體唔掂點會出到好野，人魚島果陣根本夾硬拖黎畫，明顯冇精神做

真正經典係要見好就收...

SLAM DUNK 都係咁完啦...

唔通好似 D 美劇咁死唔斷氣, 玩到爛都唔收咩....

越畫越垃圾快撚d 完啦

唔應該聽出版社講話點就點 破壞哂個故事結構 變到越黎越拖 畫好個故仔 間唔中出下電影版都夠尾田賺啦 咁撚多周邊野

鬥長命？

我睇hunter既

其實我鐘意睇第一部多啲

鋼練個長度其實唔錯

雖然我都認同尾田為左繼續連載，係應該休息下調養身體，但富奸口中講呢句就真係火滾

點解岸本又可以完左火影佢

博人傳咩嚟

唉…比D骨氣啦尾田

由細個好怕無得睇OP變成快撚D完啦屌你老母

唔緊要，到時富奸頂上

簡單講 , 個人畫到滑晒牙漫畫質素咪跌
錢有 , 權有
邊個迫到佢畫？
就係驚坐食山崩fing 晒d錢先keep住畫
你有錢自然會愈駛愈多錢
仲要有仔囡 , 點都留一筆佢用做上流社會既人啦

點解咁講？
連咁有性格既明哥都要出返黎授權人地畫
雖然佢收版權都可以有排食 , 但熱潮過左就冇得再咬長糧/收入少好多

漫畫家真係要做一世 ....

依家先20週年，即係仲要畫多十年

博人傳好似唔係岸本畫

佢而家完咗佢仲慘，勁多嘢未交代

睇下到山治話要去相睇已經停左無睇
拖到仆街

岸本都唔算完全唔畫
佢仲有監制博人傳
完既意思係冇人畫外傳前傳授權小說

食三世都食唔哂啦吓話

嚇撚死我
個心離一離

龍珠食到佢個孫都仲得

加爾巴+五星物語等撚到我曾孫死埋都未完

相對黎講銀魂個尾應該叫做會埋得比較好
經典得黎又唔算太拖

咁你解釋下當年明哥講明冇龍珠後續
宜家都出黎搞爛套龍珠呀
講漫畫界搵錢最多一定有佢份

其實明哥搵少左都仲係唔少
起馬夠普通生活
不過佢個人點生活，點用錢我地就唔知
年代唔同
以前ge野好易上神枱
而家無論咩都好
都好難炒到以前咁

就算紅ge，有好多都得1，2套收得
3年左右就收皮，又上唔到神枱
尾田保障自己就業
咁係佢好野

係 , 就係仔細老婆嫩 , 佢局住畫
富奸唔同在 , 佢老婆都係漫畫大師
佢老婆出20th展 , d週邊貴到仆街都大把女搶 , 仲要係化妝品呢d貴野
所以富奸不能相提並論

係監獄篇發現D人從來都未死過...
反而白胡/艾斯死撚左...
果一刻就唔再追啦

呢篇野睇唔出jump有迫佢喎
佢預5年
計番得閒鳩拖下劇情
同埋畫一兩話休一話
咪10年差唔多

美少女戰士d 週邊多到hellokitty 咁

富奸對jump應該好大怨恨
佢真係食住直子睇好戲

快d完啦
真係唔知仲有冇十年命呀

年年都係週年紀念呀
21、22、23、24週年

而家廿年喇戇鳩

鳥山明打完笛子魔童就想完啦

講緊未來
你同我講之前做乜撚野

史上賺多最多錢係邊本漫畫？

尾田首先要收歛下一入新島就19幾個角色爆出黎 但又無時間去塑造依一點

以前空島同沙漠都多角色 但鋪排得好 每個角色都有性格 甚至去到監獄篇仲用得番
依家只係一味多人 最後俾條伏線「填坑」收工
咁係玩死讀者同佢自己

個故事寫到咁，要收得靚就一定有排收
加埋諗唔到橋要多，夾埋十年真係正常

其實唔好咁睇少尾田呢d大漫畫家既經濟能力，佢唔畫一樣財源滾滾來

好似佢師傅和月完左套浪客劍心後新作長期食屎，劍心版權賣斷左又點咪一樣活得精彩，成左名既台柱級漫畫家一執起支筆就係錢，和月靠做人設都夠做過世，出展收徒賣週邊參與acg製作hea下hea下咁一樣撈到，個情況同香港一樣既姐，只要你有名，就有利，藝術家更唔同d，即使過氣，你個藝術眼光同技術基礎，本身已經值錢，大把人想買你個風格黎做野

我柒都唔撚信明哥係等錢洗先出黎攪臭龍珠，擺撚到明得閒得濟唔滿意自己個事業

尾田更加啦，由頭到尾版權自己渣手，週邊game賣唔停，仲有d主題公園乜柒乜柒，直接自己個事業版圖食三世啦，更莫論佢唔畫one piece一樣大撚把job，就算出新作俾佢食老本套套垃圾都夠拖到退休

個情況就好似話張學友等錢洗開演唱會一樣，啄頭黎既姐，等你班蟻民自high下既姐，呢d人根本對做既野有野心響度先停唔到手，你估佢同你我一樣，打緊份唔係自己興趣，為份糧做到隻積咁既牛工咩，人地份工，係自己興趣，又搵大錢，同你兩個世界架，佢係人，你係狗啊，響度推斷人好似你咁為錢焗做，笑撚死人

睇到綀霸氣之後已經無興趣再睇, 跟本已經好悶

尾田呢d擺到明本身就好撚多野想畫，但係又唔撚肯交俾人畫，畫唔撚哂，焗做?佢係多野畫到劇情推進唔到，每格都同你密質質，十鳩幾萬個角色想描寫下喎唔該，我未聽過焗做會咁撚有heart喇

岸本就唔撚同，你睇下博人傳，首先佢肯俾自己套野俾人再創作，再睇下佢徒弟可以畫到同佢九成似，擺到明岸本係好撚識教人好撚捨得放低d野俾人做，技術好夠勤力之餘為人豁達得多，先至有咁既局面

富奸就豁達到直頭叫放縱

三種人格成就三種風格姐

邊個鬼婆夠格做真人娜美

第一次想完係打完魔童，唔俾
第二次想完係抵完菲利，唔俾
打完斯路後想轉返日常講悟飯，d人唔buy轉打布歐先可以完

井上雄彥當年好夠膽，話完就話，離開jump
但都好煩，動畫公司唔敢得罪jump,浪客行都唔可以動畫化，佢個段時間要依靠以前d版稅過活，你有無佢咁大膽先

博人傳畫到屎咁都叫9成似..
勤力都比你講到話係錯
火影拖左咁耐完左就比你講到肯放手
馬後炮到

可能就係諗住完唔洗諗之後啲野先畫得好

講得幾好

我覺得天份問題

海賊(團)同新(世界)呢d設定好難唔多角色
想快手寫完佢都難

d支線多到呢

有咩伏線？

四王仲有三個半未打 佢唔打紅髮都仲有兩個半
七武海制度
三大將仲有個未出場
元帥熔岩佬
世界政府
古代兵器

照第二篇咁拖法 到佢死嗰日都畫唔完

咩人都有

我唔知你係盲撐定點
龍珠上撚晒神枱點唔滿意自己事業？
係佢本人既訪問講過畫到布歐已經唔想再畫任何龍珠後續 , 當時gt就係班老闆想繼續食條水 , 佢就唔撚承認呢個設定 , 講明唔係官方 . 係平行世界唔關佢事 , 單行本42期就完左龍珠成個故事
所以佢寧願畫下人設(dq) 過下癮就算
再加上畫d銀河警衛隊呢d短篇
宜家龍珠超 , 打正佢牌頭佢監制 , 官方承認劇情 , 唔係為錢係為乜？你話佢唔滿意事業
咪畫套大長篇出黎連載lor , 點解唔畫？ 因為龍珠太強 , 永遠拎呢套同佢新作比咁點創新一輪高峰？神作大大話話最少都要玩5年啦 , 佢宜家就係做唔到先下放漫畫版俾同人果個畫

你話佢d錢夠食到孫字輩 , 冇錯係夠食 , 但交稅都交到佢仆街啦 , 點keep住過富豪生活？

講到和月問題 , 佢係好多神枱級漫畫家既師博 , 但劍心之後既漫畫全部腰斬 .....
宜家咪一樣局住畫返劍心後續 .....
係咬到長糧唔駛理錢ge , 點解要食老本？

小畑健就真係一個高峰再一個高峰喇
講細緻畫靚 , 佢同村田齊名呀

漫畫巨匠有邊個唔係仲畫緊呀？

講藝術既，吸血鬼都仲畫緊jojo
講賺錢既 , 高橋 , 車田都仲連載緊

係個個都食緊老本用返同一個主角呀

連久保都要畫返死神外傳就知乜料啦 ...

唔係為錢為將來鋪路 , 真係搞笑

有一日d老屎忽死得早過d畫家 , 後生果班唔like d舊漫 , 佢錢從何來呀？ 都要有人用有人買先賺到版權啦 ....

只要紅髮一招打鳩死晒三皇
再求其打同大佬同歸
再比路飛傳承

一集可以完

劍心人設大部分抄美國漫畫

紅髮咁勁就唔會比魚咬甩手啦